我是個垃圾

屌醒我

我愛你

冇人愛垃圾

認清自己都係一件唔容易嘅事。

我願意做你的垃圾回收箱

俾垃圾袋矇閉咗雙眼

又是你

回收唔到嘅垃圾 點算

是 我說說而已

屌你屎忽

剛大了便 可以

不了 臭

愈靚愈臭

點解你又柒又臭

因為你照鏡當咗係我

哦係咩

那我就揹著你一輩子吧